SD高達G世紀攜帶版實況：高達立在大地

6月11日: Day 432
07:00PM-08:00PM
遊戲: SD高達G世紀攜帶版 (Day 1)
之後唔打最終幻想住，最近找到方法打SD高達，又可以了結左我的心願去了！
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: